---
title: "Παρουσία HEL.L.U.G. στη Βραδιά του Ερευνητή 2022"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2022-09-22
eventdate: 2022-09-30
category_title: Δράσεις
tags: [Εκδηλώσεις, Νέα]
draseis: [news, event]
summary: "Προσκαλούμε όλα τα Μέλη και τους Φίλους του Συλλόγου στη Βραδιά του Ερευνητή 2022, στο Εθνικό Μετσόβιο Πολυτεχνείο, Κτίριο Αβέρωφ, Ιστορικό Συγκρότημα Πατησίων. Η Βραδιά αυτή θα γίνει ..." 
---

... την **Παρασκευή 30 Σεπτεμβρίου 2022, από 17:00 έως 21:00 !**

![researchers-night-2022-ntua](/media/NTUAREN2022/NTUAREN2022_Afisa_Hlektrikos-750x465-helliptic.png "Βραδιά του Ερευνητή 2022 !")

<sub>Επισκεφθείτε την [*Βραδιά του Ερευνητή 2022*](https://researchersnight.gr/), για περισσότερες πληροφορίες.</sub>


Ο Σύλλογος θα φιλοξενηθεί από το [Εθνικό Μετσόβιο Πολυτεχνείο (Διοργανωτή Αττικής)](https://www.ntua.gr/ntuaren/) με stand και θα παρουσιάζει στο κοινό την εμπειρία με το ***Linux, τις Εφαρμογές του, αλλά και την "Ανοικτότητα (Openness)"***, γενικότερα... 

Την οργάνωση και υποστήριξη του stand, έχουν αναλάβει μερικά Μέλη, αλλά και όποιος/-α βρεθεί κοντά μας, είναι ευπρόσδεκτος/-η !!

**Σας περιμένουμε όλους !!!**
